用長頸族嗰套方法搬去丁丁到 work唔work?

由細開始套圈 30cm不是夢

冇圖0/10

會不舉

gif呢

GIF呢

非洲大把 冇新意
0/10

驚你啲肉壞死先

居然冇圖

我入到嚟.gif

點清潔？

唔夠緊會跌落嚟喎

只會拉長包皮

向下吊 有地心吸力會拉長
好似之前你張升cup床咁

唔好質疑我對文字嘅熱愛

不舉都長過人

唔好質疑我對gif嘅熱愛

大而無用

意想不到吧

長頸族點清潔條頸？

你仲記住

你講嘅野點會忘記

大而拙者，笨柒也

畫圖先明